﻿001	はあっ！	VO_suzuka.suzuka_battle_0002
002	クソッ…	VO_thiefm.thiefm_battle_0021
003	さすがだな…<br>流れるような美しい剣さばき！<br>やはり、ワダツミの剣士は強い…！	VO_rifa.rifa_sys_0024
004	…………
005	…強くなければ<br>奪われるばかりだったからな<br>ワダツミは
006	えっ…	VO_rifa.rifa_sys_0025
007	…すまない<br>嫌な言い方をした	VO_suzuka.suzuka_sys_0035
008	あっ、いや、そんな<br>私は気にしていない！	VO_rifa.rifa_sys_1011
009	今だけのことじゃない。初めから…<br>拙者の態度は無礼だっただろう<br>申し訳なかった
010	そ、そんなことは…
011	…………
012	…自分でもわからないのだ<br>グリードダイクの将軍だったリーファ殿に<br>どう接していいのかが…	VO_suzuka.suzuka_sys_0022
013	リーファ殿に恨みがあるわけでもない
014	そなたがあの戦のあとに将軍となり<br>グリードダイクとワダツミを結ぶ為に<br>尽力したこともわかっている
015	だが、ふとした瞬間に<br>敵対していたグリードダイクの人間や<br>…オライオンの影がちらつく	VO_suzuka.suzuka_battle_0019
016	…整理がついていないんだ<br>過去にこだわりすぎてはいけないと<br>己に言い聞かせているのだが…
017	スズカ…
018	…未熟者だな、拙者は<br>イツキ殿にあんなに偉そうなことを<br>申したというのに…	VO_suzuka.suzuka_sys_0022
019	い、いいんだ！　全然！　<br>ワダツミの民のそうした声を<br>私には聞く義務がある！	VO_rifa.rifa_sys_0025
020	それが将軍としての務め…
044	そして、<br>ワダツミとグリードダイクを繋ぐ者に<br>なると決めた私の務めだ
021	そしてそれは、幻影兵になった<br>今も変わらない意志だ！
022	リーファ殿…
023	スズカ…！
024	（…………あれ？）	VO_rifa.rifa_chara_1008
025	（あれ？　私、スズカに<br>謝りにきたんじゃなかったっけ？）
026	（どうしよう!?　まだ謝ってないぞ!?<br>先に謝られてしまったときって<br>どう謝り始めればいいんだ!?）
027	ところで<br>リーファ殿は何をしに？	VO_suzuka.suzuka_sys_0002
028	え、あ、ああ！<br>もうそろそろ出発だと呼びにきた！
029	おお、そうか。かたじけない！<br>先を急がねばな	VO_suzuka.suzuka_sys_0004
030	…で、今の今まで<br>謝れずにいると	VO_itsuki.itsuki_sys_0045
031	くっ…だって！<br>タイミングがうまくつかめないんだ！<br>笑いたければ笑えばいいだろう…！	VO_rifa.rifa_battle_0019
032	いや、別に笑わないけど…<br>でも、いいの？<br>もうすぐルスト着いちゃうよ？
033	よくない…	VO_rifa.rifa_sys_0039
034	うーん…<br>タイミングねぇ…	VO_itsuki.itsuki_sys_0031
035	…あ、そうだ！　<br>いいこと思いついた！	VO_itsuki.itsuki_sys_0002
036	な、なんだ!?<br>教えてくれ！
037	この任務が終わったら、<br>リーファも一緒にチョコ作ろう！	VO_itsuki.itsuki_sys_0007
038	チョコ!?	VO_rifa.rifa_sys_0025
039	『ごめんね』って気持ちを込めた<br>チョコを作って、それをスズカに<br>渡せばいいんだよ	VO_itsuki.itsuki_sys_0005
040	せっかくのバレンタインなんだから<br>チョコで気持ちをぶつけるのが一番じゃん！<br>超ベストタイミングだよ！
041	バレンタインは<br>大切な想いを伝える日なんだから！
042	な、なるほど…！　そうか<br>バレンタインは大切な想いを伝える日…<br>想いを…チョコに込めて…！	VO_rifa.rifa_sys_0045
043	そうと決まれば、邪魔者は蹴散らして<br>ルストブルグまでさっさと<br>カカオを届けちゃおう！	VO_itsuki.itsuki_chara_1006
